希望各位聽日罷到工既人幫幫手

幫手出黎塞住d車站 比一班唔敢罷工既打工仔 有借口返唔到

聽日邊間鋪開門做生意唔俾罷就入去參觀

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

有好多人係差一個借口踏出罷工呢一步

我地身體力行比借口佢地

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

返中資銀行，好多同事同行想罷但罷唔到

要靠大家助攻

東鐵WE NEED YOU

pish

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！